whatsapp點睇人封左你？

小弟激嬲左女朋友
依家睇唔到佢個人信息 姐係自己留言果句
睇到佢icon 睇唔到佢last seen
但係佢online會睇到寫住
又睇到佢藍剔我
想問下有無高手可以講我知佢set左咩
係唔係封左 定archive左

Icon

有雙剔已經無block到你

最後上線時間 沒有人

想問下set左有咩用 會係chat list 到hide左我？ 想睇先開番？

Set咗任何人都睇唔到你最後上線時間
唔係對單一使用者

無人睇到佢last seen 相對地佢都係睇唔到人
係

Icon會變做你通訊錄幫佢電話no. Set ge icon

無icon,last seen同status
你send野比佢得一個tick嘅話
你就好大機會比佢封左

你睇到佢online即係未block
佢純粹熄左icon last seen
可能仲會熄埋Status

熄last seen都算 status都唔比我睇
好彩仲睇到icon
想問下archive 同 block有咩分別

呢個年代到底係點先會唔知block人係點

Archive應該係純粹自己係對話頁面見吾到 同block吾關事

咁姐係archive只係hide左 唔會自動hide埋status果d
咁但又唔係block我 佢做咩要咁做呢

用第二個賬號囉

你個名

Remove 左你contact

有機會無save你個contect

吾你老母

如果被block, 你send嘅message只會出單灰剔（閂咗數據都會噉，但分別在於block咗嘅話單灰剔永遠唔會變雙灰/雙藍剔）
而之後就算佢解咗block佢都唔會收得翻你喺佢block你嗰時send過嘅訊息

照你所講佢一係喺whatsapp私隱度較咗「沒有人」
一係就係喺通訊錄度刪咗你電話

因為佢嬲嬲豬要做啲野話你知佢好 但block左又好似太絕又驚你唔氹返佢 好似係

你個名
上星期我都熄晒icon last seen 開工嗰時開埋flight mode 有幾個人以為我blk咗佢

因為block左你佢會收唔到你訊息
無得睇你哄返佢

Del左你friend再set status privacy？